是靚午 龍蝦明太子海葡萄意粉

食過呢間咁多次
呢個餐係從來未食過
因為呢個係成個餐廳最貴個餐
間鋪今日最後一日
點都要叫黎試吓
講吓味道先
龍蝦肉質緊實
唔腥唔臭
呢個價位無得彈
意粉吸哂龍蝦味同明太子味
好鮮好正
海葡萄口感好似魚籽咁咬落卜卜聲
水耕菜一樣咁新鮮
老闆話多謝我支持佢咁耐
仲請野我飲
飲落個心好c伏

Btw問咗佢地
話係觀塘搵緊新地方開鋪
鋪名不變
希望可以快啲開到

打手confirmed

龍蝦師

肥仔

邊度？

頭香

又食呢間

打手

今次真係打手

終於有埋間野叫咩名

幾錢

佢最後一日
唔食無得食

印仔又收購一間搬大舖
又可以打多啲斧頭

70

中非打

開名師

新鋪開喺邊

巧c伏

餐牌冇你個餐，幾錢？

靚午師
打手師

佢話仲搵緊

78九折

終於開名

打非中

抵死 因為你唔開名搞到人地要搬

自費架吊你

有你呢個打手都要執

支野飲唔係自費

打手師

是

希望快啲搵到鋪位

幾錢？

最後一日先黎開名

最後的午餐

btw dklm嗌4個餐比得兩支羹我明明我嗌3個意粉

頭先見到印仔

靚唔靚仔

執笠先黎開名,屌定

食過我呢個餐未

帶哂口罩點知

我無 我同事食過 佢覺得喇叭好食d

好似美國國旗咁靚

78蚊lunch 好撚貴

圖呢

龍蝦好食
明太子俾勁多
好鮮

最後一日
要豪一豪

喇沙打左喇叭

有機會再試

即係收費

免費

用緊支沙律叉仔食意粉 好弱智

收左支野飲做打手費

佢次次都俾勁多餐具我
我剩勁多放係櫃桶

希望唔好開係鴻圖道個邊
真係幫襯唔到

做打手又有咩好怕喎

打open mouth 餐具斧頭

所以係打手post

我打彩瑛隻手

提子同龍蝦邊度夾架？

唔怕
我係為反而反既反印師

印仔做左打手好耐

海底

龍蝦梗係喺海底啦

印老闆有無諗住開返間"百里香BBQ Open Box"?

好豐富

龍蝦係洋蔥圈老婆

百里O

但人地lastday了

定延係外向巴老婆

是
無利益衝突了

我唔係自取 佢送黎

牙腸會打死你

斧頭扒

自取有9折

是
很好味

佢已是我手下敗將

印仔快d買間鋪租比佢地

海葡萄好正

香港邊到有得買？？

我誠邀佢地去駿業熟食中心開鋪

明明塊易拉架寫新張期

唔知
我都係第一次係香港食

係
我睇佢地fb都係今年7月先開
都未夠半年

原來你就係印仔

煮飯嗰個係老闆定係收錢嗰個

我唔係

鎖喉

唔知
不過我估呢啲都似係兩個人打天下
兩個都係老闆

定延好多人爭

必c師

小擒拿手

屌你下下執笠你先同我地講間店就執笠，鬆啲你有無搞錯

好彩唔係執

定同彩都是我的

冇得爭
我地宣布左佢地結婚

希望唔好開係太遠

你問佢地野個陣有冇喊住咁問

我都係琴日先知今日執

執笠先比名屌你

《=我個樣

海葡萄🍇

後者係我

隻耳仔都要拍拍下
要做足

希望新鋪唔好開咁遠地鐵站

Jyp是你的

打爆jer

是
最好係觀工

沒有爸爸就沒有定彩

啪支針先

Daddy=我岳父

定彩有了我就足夠

見到樓主

Jyp=你老公

彩=我愛妻

同omb比邊間好食啲

米爆拉

呢間
Omb勝在成日轉menu

波波是 波波是

太多情

多情但不濫情

傑哥

成為大人物時再見

不夠專一

我又嬴

定彩對我好專一

豪一次師

海葡萄都食到CLS美食家

垃圾

非

觀塘

已經知道邊個係印仔

希望快啲開新舖

印佬好有米

娶得美人歸

一直唔開名搞到間野執，你開鳩心啦

蘭姨好窮

我是蘑菇的

印伯是浪費金錢既人

70蚊自己整都要

龍蝦好似有兩邊？

應洗則洗

良心餐廳黎

把聲好撚沙果個好似岑建勳

半邊
個鉗位幫我起埋肉

係
真係好沙

最後一日
唔公平

今日食貓耳仔粉

Btw佢成日比漏野

是
咁多劣質餐廳仲做得住
呢間咁好既就要執

食到人地執笠

poster仲係新張期成日唔開名 搞到人地咁快要搬

執咗先擺個名出黎

沙律醬仲多個菜

話你最後一日先做打手唔公平

有送野飲

成個百里香執左唔係無原因!

今日超級正

你芝麻仁

是
但以後無得食了

老地方

食親都執

食疴訓都係觀塘

今次真係打手
印仔鋪排好耐

天煞孤印

觀塘多得你唔少

都執笠仲打咩手

其實我覺得明太子真係好撚難食

觀塘因為我美麗

好鮮

半點好恐怖

海葡萄師

半點頭腦清晰

提子師

鋪排左成年

執笠先開名

印仔搞到人地執粒